[
  {
    "question": "국민은행 계좌 수 알려줘",
    "answer": "현재 국민은행 수시입출계좌 수는 {{df['acct_cnt'].tolist()}}개입니다.",
    "stats": "bank_nm | acct_cnt\n------------------\n국민은행 | 2\n"
  },
  {
    "question": "우리은행 계좌 몇개야?",
    "answer": "현재 우리은행 수시입출계좌 수는 {{df['acct_cnt'].tolist()}}개입니다.",
    "stats": "bank_nm | acct_cnt\n------------------\n우리은행 | 6\n"
  },
  {
    "question": "수시입출계좌 계좌수",
    "answer": "현재 수시입출계좌 수는 {{df['acct_cnt'].sum()}}개입니다.",
    "stats": "bank_nm | acct_cnt\n------------------\n하나은행 | 4\n우리은행 | 6\n아이엠뱅크 | 1\n신한은행 | 5\n농협 | 4\n기업은행 | 21\n국민은행 | 2\n"
  },
  {
    "question": "예적금 계좌수",
    "answer": "현재 예적금계좌 수는 {{df['acct_cnt'].sum()}}개입니다.",
    "stats": "bank_nm | acct_dv | acct_cnt\n----------------------------\n기업은행 | 정기예금 | 1\n국민은행 | 정기예금 | 1\n"
  },
  {
    "question": "대출금액 많은 순으로",
    "answer": "현재 대출 계좌는 총 {{len(df['acct_no'])}}개이며, 총 대출금액은 {{df['acct_bal_amt'].sum()}}원입니다. 대출금액 많은 순으로 정렬한 표는 다음과 같습니다.",
    "stats": "bank_nm | acct_dv | acct_no | acct_bal_amt | open_dt | due_dt | intr_rate\n-------------------------------------------------------------------------\n기업은행 | 일반대출 | 41021667401690  | 200000000.00 | 20240711 | 20270711 | 0\n신한은행 | 일반대출 | 11765434609852  | 1000000.00 | 20240816 | 20250816 | 0\n기업은행 | 일반대출 | 74068770729587  | 0.00 | 20200318 | 20250314 | 0\n기업은행 | 일반대출 | 74068770729587  | 0.00 | 20200318 | 20250314 | 0\n"
  },
  {
    "question": "3개월 내로 갚을 대출 얼마지",
    "answer": "만기일이 3개월 이내인 대출계좌는 총 {{len(df['acct_no'])}}개이며, 대출잔액은 {{df['acct_bal_amt'].sum()}}원입니다.",
    "stats": "bank_nm | acct_dv | acct_no | acct_bal_amt | open_dt | due_dt | intr_rate\n-------------------------------------------------------------------------\n기업은행 | 일반대출 | 74068770729587  | 0.00 | 20200318 | 20250314 | 0\n기업은행 | 일반대출 | 74068770729587  | 0.00 | 20200318 | 20250314 | 0\n"
  },
  {
    "question": "대출일자 오래된 순으로",
    "answer": "현재 대출 계좌는 총 {{len(df['acct_no'])}}개이며, 총 대출금액은 {{df['acct_bal_amt'].sum()}}원입니다. 개설일자 오래된 순으로 정렬한 표는 다음과 같습니다.",
    "stats": "bank_nm | acct_dv | acct_no | acct_bal_amt | open_dt | due_dt | intr_rate\n-------------------------------------------------------------------------\n기업은행 | 일반대출 | 74068770729587  | 0.00 | 20200318 | 20250314 | 0\n기업은행 | 일반대출 | 74068770729587  | 0.00 | 20200318 | 20250314 | 0\n기업은행 | 일반대출 | 41021667401690  | 200000000.00 | 20240711 | 20270711 | 0\n신한은행 | 일반대출 | 11765434609852  | 1000000.00 | 20240816 | 20250816 | 0\n"
  },
  {
    "question": "대출일자 오래된 순",
    "answer": "현재 대출 계좌는 총 {{len(df['acct_bal_amt'])}}개이며, 총 대출금액은 {{df['acct_bal_amt'].sum()}}원입니다. 대출일자 오래된 순으로 정렬한 표는 다음과 같습니다.",
    "stats": "bank_nm | acct_dv | acct_no | acct_bal_amt | open_dt | due_dt | intr_rate\n-------------------------------------------------------------------------\n기업은행 | 일반대출 | 74068770729587  | 0.00 | 20200318 | 20250314 | 0\n기업은행 | 일반대출 | 74068770729587  | 0.00 | 20200318 | 20250314 | 0\n기업은행 | 일반대출 | 41021667401690  | 200000000.00 | 20240711 | 20270711 | 0\n신한은행 | 일반대출 | 11765434609852  | 1000000.00 | 20240816 | 20250816 | 0\n"
  },
  {
    "question": "올해 갚을 대출 얼마지",
    "answer": "올해 상환 예정인 대출 잔액은 총 {{df['acct_bal_amt'].sum()}}원입니다. 상환 예정 대출은 {{len(df['acct_no'])}}건이며, {{df['bank_nm'].tolist()}} 은행의 {{df['acct_dv'].tolist()}} 상품입니다. 가장 빠른 만기일은 {{df['due_dt'].min()}}입니다.",
    "stats": "bank_nm | acct_dv | acct_no | acct_bal_amt | open_dt | due_dt | intr_rate\n-------------------------------------------------------------------------\n신한은행 | 일반대출 | 11765434609852  | 1000000.00 | 20240816 | 20250816 | 0\n기업은행 | 일반대출 | 74068770729587  | 0.00 | 20200318 | 20250314 | 0\n기업은행 | 일반대출 | 74068770729587  | 0.00 | 20200318 | 20250314 | 0\n"
  },
  {
    "question": "대출 평균이자 몇 퍼센트지",
    "answer": "대출 가중 평균 이자율은 {{(df['intr_rate'] * df['acct_bal_amt']).sum() / df['acct_bal_amt'].sum()}}%입니다.",
    "stats": "bank_nm | acct_dv | acct_no | acct_bal_amt | open_dt | due_dt | intr_rate\n-------------------------------------------------------------------------\n신한은행 | 일반대출 | 11765434609852  | 1000000.00 | 20240816 | 20250816 | 0\n기업은행 | 일반대출 | 74068770729587  | 0.00 | 20200318 | 20250314 | 0\n기업은행 | 일반대출 | 74068770729587  | 0.00 | 20200318 | 20250314 | 0\n기업은행 | 일반대출 | 41021667401690  | 200000000.00 | 20240711 | 20270711 | 0\n"
  },
  {
    "question": "6862 수시입출계좌 잔액은?",
    "answer": "현재 0220 수시입출계좌 {{len(df['acct_no'])}}개의 잔액은 {{df['acct_bal_amt'].sum()}}원이며, 출금가능한 잔액은 {{df['real_amt'].sum()}}원입니다.",
    "stats": "bank_nm | acct_dv | acct_no | acct_bal_amt | real_amt\n-----------------------------------------------------\n기업은행 | 수시입출 | 49836835196862  | 7600000.00 | 7600000.00\n"
  },
  {
    "question": "수시입출계좌 잔액 많은 순으로",
    "answer": "현재 수시입출계좌 {{len(df['acct_bal_amt'])}}개의 잔액은 {{df['acct_bal_amt'].sum()}}원이며, 출금가능한 잔액은 {{df['real_amt'].sum()}}원입니다.",
    "stats": "bank_nm | acct_dv | acct_no | acct_bal_amt | real_amt\n-----------------------------------------------------\n기업은행 | 수시입출 | 49836835196862  | 7600000.00 | 7600000.00\n기업은행 | 수시입출 | 19003545457568  | 6572034.00 | 6572034.00\n우리은행 | 수시입출 | 28400724243584  | 4798462.00 | 4798462.00\n기업은행 | 수시입출 | 69879724568782  | 3649350.00 | 3649350.00\n기업은행 | 수시입출 | 67659010471143  | 1000000.00 | 1000000.00\n... (중간 생략) ...\n농협 | 수시입출 | 45953203338030  | 0.00 | 0.00\n농협 | 수시입출 | 15530824932049  | 0.00 | 0.00\n농협 | 수시입출 | 43961980755496  | 0.00 | 0.00\n우리은행 | 수시입출 | 29408820608631  | 0.00 | 0.00\n우리은행 | 수시입출 | 67513786021751  | 0.00 | 0.00\n"
  },
  {
    "question": "잔액 많은 순",
    "answer": "현재 수시입출계좌 {{len(df['acct_no'])}}개의 잔액은 {{df['acct_bal_amt'].sum()}}원이며, 출금가능한 잔액은 {{df['real_amt'].sum()}}원입니다. 잔액 많은 순으로 정렬한 표는 다음과 같습니다.",
    "stats": "bank_nm | acct_dv | acct_no | acct_bal_amt | real_amt\n-----------------------------------------------------\n기업은행 | 수시입출 | 49836835196862  | 7600000.00 | 7600000.00\n기업은행 | 수시입출 | 19003545457568  | 6572034.00 | 6572034.00\n우리은행 | 수시입출 | 28400724243584  | 4798462.00 | 4798462.00\n기업은행 | 수시입출 | 69879724568782  | 3649350.00 | 3649350.00\n기업은행 | 수시입출 | 67659010471143  | 1000000.00 | 1000000.00\n... (중간 생략) ...\n농협 | 수시입출 | 45953203338030  | 0.00 | 0.00\n농협 | 수시입출 | 15530824932049  | 0.00 | 0.00\n농협 | 수시입출 | 43961980755496  | 0.00 | 0.00\n우리은행 | 수시입출 | 29408820608631  | 0.00 | 0.00\n우리은행 | 수시입출 | 67513786021751  | 0.00 | 0.00\n"
  },
  {
    "question": "신한은행 잔액은?",
    "answer": "현재 신한은행 수시입출계좌 {{len(df['acct_no'])}}개의 잔액은 {{df['acct_bal_amt'].sum()}}원이며, 출금가능한 잔액은 {{df['real_amt'].sum()}}원입니다.",
    "stats": "bank_nm | acct_dv | acct_no | acct_bal_amt | real_amt\n-----------------------------------------------------\n신한은행 | 수시입출 | 73055569203455  | 0.00 | 0.00\n신한은행 | 수시입출 | 64785788855006  | 0.00 | 0.00\n신한은행 | 수시입출 | 60740922501307  | 7877.00 | 7877.00\n신한은행 | 수시입출 | 39650905497877  | 0.00 | 0.00\n신한은행 | 수시입출 | 18156226022809  | 8.00 | 8.00\n"
  },
  {
    "question": "잔고 0원인 계좌",
    "answer": "잔고 0원인 수시입출 계좌 리스트입니다.",
    "stats": "bank_nm | acct_dv | acct_no | acct_bal_amt | real_amt\n-----------------------------------------------------\n하나은행 | 수시입출 | 95626001521204  | 0.00 | 0.00\n하나은행 | 수시입출 | 58956814677131  | 0.00 | 0.00\n하나은행 | 수시입출 | 43128269205343  | 0.00 | 0.00\n우리은행 | 수시입출 | 67513786021751  | 0.00 | 0.00\n우리은행 | 수시입출 | 29408820608631  | 0.00 | 0.00\n... (중간 생략) ...\n기업은행 | 수시입출 | 50029571356025  | 0.00 | 0.00\n기업은행 | 수시입출 | 49004411656216  | 0.00 | 0.00\n기업은행 | 수시입출 | 43104619840867  | 0.00 | 0.00\n기업은행 | 수시입출 | 27299535339834  | 0.00 | 0.00\n기업은행 | 수시입출 | 22498582667144  | 0.00 | 0.00\n"
  },
  {
    "question": "수시입출계좌 잔액은?",
    "answer": "현재 수시입출계좌 {{len(df['acct_bal_amt'])}}개의 잔액은 {{df['acct_bal_amt'].sum()}}원이며, 출금가능한 잔액은 {{df['real_amt'].sum()}}원입니다.",
    "stats": "bank_nm | acct_dv | acct_no | acct_bal_amt | real_amt\n-----------------------------------------------------\n하나은행 | 수시입출 | 95626001521204  | 0.00 | 0.00\n하나은행 | 수시입출 | 58956814677131  | 0.00 | 0.00\n하나은행 | 수시입출 | 53658288896178  | 10016.00 | 10016.00\n하나은행 | 수시입출 | 43128269205343  | 0.00 | 0.00\n우리은행 | 수시입출 | 97205211806614  | 1.00 | 1.00\n... (중간 생략) ...\n기업은행 | 수시입출 | 27299535339834  | 0.00 | 0.00\n기업은행 | 수시입출 | 22498582667144  | 0.00 | 0.00\n기업은행 | 수시입출 | 19003545457568  | 6572034.00 | 6572034.00\n국민은행 | 수시입출 | 70751154961433  | 179269.00 | 179269.00\n국민은행 | 수시입출 | 49559626636070  | 6203.00 | 6203.00\n"
  },
  {
    "question": "이번분기 잔액",
    "answer": "상반기 수시입출계좌 {{len(df['acct_no'])}}개의 잔액은 {{df['acct_bal_amt'].sum()}}원이며, 출금가능한 잔액은 {{df['real_amt'].sum()}}원입니다.",
    "stats": "bank_nm | acct_dv | acct_no | acct_bal_amt | real_amt\n-----------------------------------------------------\n하나은행 | 수시입출 | 95626001521204  | 0.00 | 0.00\n하나은행 | 수시입출 | 58956814677131  | 0.00 | 0.00\n하나은행 | 수시입출 | 53658288896178  | 10016.00 | 10016.00\n하나은행 | 수시입출 | 43128269205343  | 0.00 | 0.00\n우리은행 | 수시입출 | 97205211806614  | 1.00 | 1.00\n... (중간 생략) ...\n기업은행 | 수시입출 | 27299535339834  | 0.00 | 0.00\n기업은행 | 수시입출 | 22498582667144  | 0.00 | 0.00\n기업은행 | 수시입출 | 19003545457568  | 6572034.00 | 6572034.00\n국민은행 | 수시입출 | 70751154961433  | 179269.00 | 179269.00\n국민은행 | 수시입출 | 49559626636070  | 6203.00 | 6203.00\n"
  },
  {
    "question": "작년 하반기 수시입출계좌의 잔액",
    "answer": "작년 하반기 수시입출계좌 {{len(df['acct_bal_amt'])}}개의 잔액은 {{df['acct_bal_amt'].sum()}}원이며, 출금가능한 잔액은 {{df['real_amt'].sum()}}원입니다.",
    "stats": "bank_nm | acct_dv | acct_no | acct_bal_amt | real_amt\n-----------------------------------------------------\n하나은행 | 수시입출 | 95626001521204  | 0.00 | 0.00\n하나은행 | 수시입출 | 58956814677131  | 0.00 | 0.00\n하나은행 | 수시입출 | 53658288896178  | 10016.00 | 10016.00\n하나은행 | 수시입출 | 43128269205343  | 0.00 | 0.00\n우리은행 | 수시입출 | 97205211806614  | 1.00 | 1.00\n... (중간 생략) ...\n기업은행 | 수시입출 | 27299535339834  | 0.00 | 0.00\n기업은행 | 수시입출 | 22498582667144  | 0.00 | 0.00\n기업은행 | 수시입출 | 19003545457568  | 6572034.00 | 6572034.00\n국민은행 | 수시입출 | 70751154961433  | 179269.00 | 179269.00\n국민은행 | 수시입출 | 49559626636070  | 6203.00 | 6203.00\n"
  },
  {
    "question": "현재 모든 수시입출 계좌의 총 잔액은 얼마인가?",
    "answer": "현재 모든 수시입출계좌 {{len(df['acct_no'])}}개의 잔액은 {{df['acct_bal_amt'].sum()}}원이며, 출금가능한 잔액은 {{df['real_amt'].sum()}}원입니다.",
    "stats": "bank_nm | acct_dv | acct_no | acct_bal_amt | real_amt\n-----------------------------------------------------\n하나은행 | 수시입출 | 95626001521204  | 0.00 | 0.00\n하나은행 | 수시입출 | 58956814677131  | 0.00 | 0.00\n하나은행 | 수시입출 | 53658288896178  | 10016.00 | 10016.00\n하나은행 | 수시입출 | 43128269205343  | 0.00 | 0.00\n우리은행 | 수시입출 | 97205211806614  | 1.00 | 1.00\n... (중간 생략) ...\n기업은행 | 수시입출 | 27299535339834  | 0.00 | 0.00\n기업은행 | 수시입출 | 22498582667144  | 0.00 | 0.00\n기업은행 | 수시입출 | 19003545457568  | 6572034.00 | 6572034.00\n국민은행 | 수시입출 | 70751154961433  | 179269.00 | 179269.00\n국민은행 | 수시입출 | 49559626636070  | 6203.00 | 6203.00\n"
  },
  {
    "question": "국민은행 예적금 잔액",
    "answer": "현재 신한은행 예적금 계좌는 총 {{len(df['acct_no'])}}개이며, 잔액은 {{df['acct_bal_amt'].sum()}}원입니다.",
    "stats": "bank_nm | acct_no | acct_dv | acct_bal_amt | open_dt | due_dt | intr_rate\n-------------------------------------------------------------------------\n국민은행 | 20090719736837  | 정기예금 | 20000.00 | 20190308 | 20240308 | 0\n"
  },
  {
    "question": "예적금 잔액",
    "answer": "현재 예적금 계좌는 총 {{len(df['acct_no'])}}개이며, 잔액은 {{df['acct_bal_amt'].sum()}}원입니다.",
    "stats": "bank_nm | acct_no | acct_dv | acct_bal_amt | open_dt | due_dt | intr_rate\n-------------------------------------------------------------------------\n기업은행 | 72686210916756  | 정기예금 | 42033.00 | 20181008 | 20241008 | 0\n국민은행 | 20090719736837  | 정기예금 | 20000.00 | 20190308 | 20240308 | 0\n"
  },
  {
    "question": "지난주 목요일에 제일 입금 컸던 게 뭐야",
    "answer": "지난주 목요일에 가장 큰 입금 내역은 {{df['bank_nm'].tolist()}} {{df['acct_no'].tolist()}} 계좌로 {{df['note1'].tolist()}} 항목의 {{df['trsc_amt'].max()}}원입니다.",
    "stats": "bank_nm | acct_no | note1 | trsc_amt\n------------------------------------\n수협은행 | 335222824355  | 04대체12 | 798000000.00\n"
  },
  {
    "question": "입금금액이 가장 많은 거래 보여줘",
    "answer": "최근 한달간 입금금액이 가장 많은 거래는 다음과 같습니다.",
    "stats": "bank_nm | acct_no | trsc_dt | trsc_tm | note1 | trsc_bal | deposit_amt | withdrawal_amt\n---------------------------------------------------------------------------------------\n수협은행 | 335222824355  | 20241220 | 170521 | 04대체12 | 8982127348.00 | 1000000000.00 | None\n"
  },
  {
    "question": "가장 많은 금액의 입금내역",
    "answer": "최근 한달간 가장 많은 금액의 입금내역은 다음과 같습니다.",
    "stats": "bank_nm | acct_no | trsc_dt | trsc_tm | note1 | trsc_bal | deposit_amt | withdrawal_amt\n---------------------------------------------------------------------------------------\n수협은행 | 335222824355  | 20241220 | 170521 | 04대체12 | 8982127348.00 | 1000000000.00 | None\n"
  },
  {
    "question": "1억 이상 수시입출 거래내역",
    "answer": "최근 한달간 1억 이상 수시입출 거래내역은 입금 {{df['deposit_amt'].count()}}건 {{df['deposit_amt'].sum()}}원, 출금 {{df['withdrawal_amt'].count()}}건 {{df['withdrawal_amt'].sum()}}원입니다.",
    "stats": "bank_nm | acct_no | trsc_dt | trsc_tm | note1 | trsc_bal | deposit_amt | withdrawal_amt\n---------------------------------------------------------------------------------------\n수협은행 | 335222824355  | 20250108 | 93110 | 003웹케시(주) | 6585521836.00 | None | 1000000000.00\n수협은행 | 335222824355  | 20250108 | 93026 | 003웹케시(주) | 7585521836.00 | None | 1000000000.00\n수협은행 | 335222824355  | 20250108 | 92950 | 003웹케시(주) | 8585521836.00 | None | 1000000000.00\n수협은행 | 335222824355  | 20250108 | 160333 | 04대체12 | 7707939456.00 | 1000000000.00 | None\n수협은행 | 335222824355  | 20250108 | 160331 | 04대체12 | 6707939456.00 | 173910621.00 | None\n... (중간 생략) ...\n국민은행 | 28152323222818  | 20250108 | 155323 | 기업웹케시(주) | 0.00 | None | 687319890.00\n국민은행 | 28152323222818  | 20250108 | 141457 | KB임베디드영업부(P) | 582502761.00 | 205964984.00 | None\n국민은행 | 28152323222818  | 20241230 | 164733 | KB테크기획부 | 412941172.00 | 372840000.00 | None\n국민은행 | 14832323266803  | 20241217 | 165206 | 01대체12 | 921938.00 | None | 227000000.00\n국민은행 | 14832323266803  | 20241216 | 211753 | VAN입금 | 227862538.00 | 181208684.00 | None\n"
  },
  {
    "question": "웹케시한테 돈 나갔어?",
    "answer": "최근 한달간 {{df['note1'].tolist()}}에 나간 돈은 총 {{df['withdrawal_amt'].count()}}건 {{df['withdrawal_amt'].sum()}}원입니다.",
    "stats": "bank_nm | acct_no | trsc_dt | trsc_tm | note1 | trsc_bal | deposit_amt | withdrawal_amt\n---------------------------------------------------------------------------------------\n아이엠뱅크 | 22632223802  | 20250108 | 155823 | 기업웹케시(주) | 330000.00 | None | 660000.00\n아이엠뱅크 | 22632223802  | 20250108 | 154418 | 기업웹케시(주) | 0.00 | None | 8837487.00\n아이엠뱅크 | 22632223802  | 20241224 | 163852 | 기업웹케시(주) | 384696.00 | None | 3000000.00\n아이엠뱅크 | 22632223802  | 20241217 | 165228 | 기업웹케시(주) | 133646.00 | None | 20000000.00\n아이엠뱅크 | 22632223802  | 20241213 | 163536 | 기업웹케시(주) | 664158.00 | None | 4000000.00\n... (중간 생략) ...\n수협은행 | 335222824355  | 20241210 | 93459 | 003웹케시(주) | 5235355917.00 | None | 1000000000.00\n수협은행 | 335222824355  | 20241210 | 93418 | 003웹케시(주) | 6235355917.00 | None | 1000000000.00\n산업은행 | 24424239255532  | 20241217 | 102702 | 인터넷뱅킹/웹케시(주) | 0.00 | None | 14206.00\n국민은행 | 28152323222818  | 20250108 | 155323 | 기업웹케시(주) | 0.00 | None | 687319890.00\n국민은행 | 28152323222818  | 20241224 | 164130 | 기업웹케시(주) | 0.00 | None | 12439583.00\n"
  },
  {
    "question": "엊그제 수시입출 잔액",
    "answer": "엊그제 수시입출계좌 {{len(df['acct_no'])}}개의 잔액은 {{df['acct_bal_amt'].sum()}}원이며, 출금가능한 잔액은 {{df['real_amt'].sum()}}원입니다.",
    "stats": "bank_nm | acct_no | trsc_dt | trsc_tm | note1 | trsc_bal | deposit_amt | withdrawal_amt\n---------------------------------------------------------------------------------------\n우리은행 | 3227925639852  | 20250106 | 91339 | 비플_빽다방 원주 건 | 8642423.00 | None | 11300.00\n우리은행 | 3227925639852  | 20250106 | 163735 | 비플_노브랜드 의왕 | 8331883.00 | None | 58720.00\n우리은행 | 3227925639852  | 20250106 | 153055 | 비플_VIC마켓영등포 | 8390603.00 | None | 97880.00\n우리은행 | 3227925639852  | 20250106 | 130036 | 비플_이마트 원주점 | 8488483.00 | None | 80940.00\n우리은행 | 3227925639852  | 20250106 | 120327 | 비플_왕가네칼국수 | 8569423.00 | None | 28000.00\n... (중간 생략) ...\n경남은행 | 769292282794  | 20250106 | 181500 | 펌뱅킹입금 | 60822597.00 | 58188225.00 | None\n경남은행 | 769292282794  | 20250106 | 155100 | 1408100990 | 2634372.00 | 75900.00 | None\n경남은행 | 769292282794  | 20250106 | 141700 | （주）ＪＳ발전（건웅 | 2558472.00 | 101200.00 | None\n경남은행 | 769292282794  | 20250106 | 133200 | （주）디엘에이치 | 2457272.00 | 75900.00 | None\n경남은행 | 769292282794  | 20250106 | 103500 | 평강정밀（주） | 2381372.00 | 59400.00 | None\n"
  },
  {
    "question": "엊그제 수시입출 거래내역",
    "answer": "엊그제 수시입출계좌의 거래내역은 총 입금 {{df['deposit_amt'].count()}}건 {{df['deposit_amt'].sum()}}원, 출금 {{df['withdrawal_amt'].count()}}건 {{df['withdrawal_amt'].sum()}}원입니다.",
    "stats": "bank_nm | acct_no | trsc_dt | trsc_tm | note1 | trsc_bal | deposit_amt | withdrawal_amt\n---------------------------------------------------------------------------------------\n우리은행 | 3227925639852  | 20250106 | 91339 | 비플_빽다방 원주 건 | 8642423.00 | None | 11300.00\n우리은행 | 3227925639852  | 20250106 | 163735 | 비플_노브랜드 의왕 | 8331883.00 | None | 58720.00\n우리은행 | 3227925639852  | 20250106 | 153055 | 비플_VIC마켓영등포 | 8390603.00 | None | 97880.00\n우리은행 | 3227925639852  | 20250106 | 130036 | 비플_이마트 원주점 | 8488483.00 | None | 80940.00\n우리은행 | 3227925639852  | 20250106 | 120327 | 비플_왕가네칼국수 | 8569423.00 | None | 28000.00\n... (중간 생략) ...\n경남은행 | 769292282794  | 20250106 | 181500 | 펌뱅킹입금 | 60822597.00 | 58188225.00 | None\n경남은행 | 769292282794  | 20250106 | 155100 | 1408100990 | 2634372.00 | 75900.00 | None\n경남은행 | 769292282794  | 20250106 | 141700 | （주）ＪＳ발전（건웅 | 2558472.00 | 101200.00 | None\n경남은행 | 769292282794  | 20250106 | 133200 | （주）디엘에이치 | 2457272.00 | 75900.00 | None\n경남은행 | 769292282794  | 20250106 | 103500 | 평강정밀（주） | 2381372.00 | 59400.00 | None\n"
  },
  {
    "question": "수시계좌 거래내역",
    "answer": "최근 한달간 수시입출계좌 거래내역은 입금 {{df['deposit_amt'].count()}}건 {{df['deposit_amt'].sum()}}원, 출금 {{df['withdrawal_amt'].count()}}건 {{df['withdrawal_amt'].sum()}}원입니다.",
    "stats": "bank_nm | acct_no | trsc_dt | trsc_tm | note1 | trsc_bal | deposit_amt | withdrawal_amt\n---------------------------------------------------------------------------------------\n우리은행 | 3227925639852  | 20250108 | 123645 | 비플_정석참치2호점 | 9127083.00 | None | 337000.00\n우리은행 | 3227925639852  | 20250108 | 121830 | 비플_이디야 영등포k | 9464083.00 | None | 24100.00\n우리은행 | 3227925639852  | 20250108 | 114234 | 비플_우진설렁탕 | 9488183.00 | None | 201000.00\n우리은행 | 3227925639852  | 20250106 | 91339 | 비플_빽다방 원주 건 | 8642423.00 | None | 11300.00\n우리은행 | 3227925639852  | 20250106 | 163735 | 비플_노브랜드 의왕 | 8331883.00 | None | 58720.00\n... (중간 생략) ...\n경남은행 | 769292282794  | 20241210 | 50000 | 비씨가맹점 | 1142518.00 | 285872.00 | None\n경남은행 | 769292282794  | 20241210 | 181500 | 펌뱅킹입금 | 2739608.00 | 1537690.00 | None\n경남은행 | 769292282794  | 20241210 | 162900 | 5051066151 | 1201918.00 | 59400.00 | None\n경남은행 | 769292282794  | 20241209 | 114200 | （주）ＢＮＫ시스템 | 856646.00 | 13552.00 | None\n경남은행 | 4542223495522  | 20241223 | 2600 | 결산이자 | 0.00 | None | 0.00\n"
  },
  {
    "question": "상반기 수시입출 거래내역",
    "answer": "상반기 수시입출계좌의 거래내역은 총 입금 {{df['deposit_amt'].count()}}건 {{df['deposit_amt'].sum()}}원, 출금 {{df['withdrawal_amt'].count()}}건 {{df['withdrawal_amt'].sum()}}원입니다.",
    "stats": "bank_nm | acct_no | trsc_dt | trsc_tm | note1 | trsc_bal | deposit_amt | withdrawal_amt\n---------------------------------------------------------------------------------------\n우리은행 | 3227925639852  | 20250108 | 123645 | 비플_정석참치2호점 | 9127083.00 | None | 337000.00\n우리은행 | 3227925639852  | 20250108 | 121830 | 비플_이디야 영등포k | 9464083.00 | None | 24100.00\n우리은행 | 3227925639852  | 20250108 | 114234 | 비플_우진설렁탕 | 9488183.00 | None | 201000.00\n우리은행 | 3227925639852  | 20250106 | 91339 | 비플_빽다방 원주 건 | 8642423.00 | None | 11300.00\n우리은행 | 3227925639852  | 20250106 | 163735 | 비플_노브랜드 의왕 | 8331883.00 | None | 58720.00\n... (중간 생략) ...\n경남은행 | 769292282794  | 20250106 | 133200 | （주）디엘에이치 | 2457272.00 | 75900.00 | None\n경남은행 | 769292282794  | 20250106 | 103500 | 평강정밀（주） | 2381372.00 | 59400.00 | None\n경남은행 | 769292282794  | 20250102 | 91900 | （주）광운씨오 | 1081172.00 | 59400.00 | None\n경남은행 | 769292282794  | 20250102 | 180500 | （주）포렉스 | 2067872.00 | 910800.00 | None\n경남은행 | 769292282794  | 20250102 | 150600 | （주）엘피케이 | 1157072.00 | 75900.00 | None\n"
  },
  {
    "question": "일주일간 거래내역",
    "answer": "지난 일주일간 수시입출계좌 거래내역은 입금 {{df['deposit_amt'].count()}}건 {{df['deposit_amt'].sum()}}원, 출금 {{df['withdrawal_amt'].count()}}건 {{df['withdrawal_amt'].sum()}}원입니다.",
    "stats": "bank_nm | acct_no | trsc_dt | trsc_tm | note1 | trsc_bal | deposit_amt | withdrawal_amt\n---------------------------------------------------------------------------------------\n우리은행 | 3227925639852  | 20250108 | 123645 | 비플_정석참치2호점 | 9127083.00 | None | 337000.00\n우리은행 | 3227925639852  | 20250108 | 121830 | 비플_이디야 영등포k | 9464083.00 | None | 24100.00\n우리은행 | 3227925639852  | 20250108 | 114234 | 비플_우진설렁탕 | 9488183.00 | None | 201000.00\n우리은행 | 3227925639852  | 20250106 | 91339 | 비플_빽다방 원주 건 | 8642423.00 | None | 11300.00\n우리은행 | 3227925639852  | 20250106 | 163735 | 비플_노브랜드 의왕 | 8331883.00 | None | 58720.00\n... (중간 생략) ...\n경남은행 | 769292282794  | 20250106 | 133200 | （주）디엘에이치 | 2457272.00 | 75900.00 | None\n경남은행 | 769292282794  | 20250106 | 103500 | 평강정밀（주） | 2381372.00 | 59400.00 | None\n경남은행 | 769292282794  | 20250102 | 91900 | （주）광운씨오 | 1081172.00 | 59400.00 | None\n경남은행 | 769292282794  | 20250102 | 180500 | （주）포렉스 | 2067872.00 | 910800.00 | None\n경남은행 | 769292282794  | 20250102 | 150600 | （주）엘피케이 | 1157072.00 | 75900.00 | None\n"
  },
  {
    "question": "예적금 거래내역",
    "answer": "최근 한달 간 예적금 거래내역은 입금 총 {{df['deposit_amt'].count()}}건 {{df['deposit_amt'].sum()}}원, 출금 총 {{df['withdrawal_amt'].count()}}건 {{df['withdrawal_amt'].sum()}}원입니다.",
    "stats": "bank_nm | acct_no | trsc_dt | trsc_tm | note1 | trsc_bal | deposit_amt | withdrawal_amt\n---------------------------------------------------------------------------------------\n전북은행 | 620352522279  | 20250108 | 154510 | 홈> 기업０１대체１２ | 0.00 | None | 39601.00\n전북은행 | 620352522279  | 20241228 | 12313 | 결산이자 | 39601.00 | 1.00 | None\n전북은행 | 620352522279  | 20241210 | 193240 | 웹케시(오락) | 39600.00 | 39600.00 | None\n아이엠뱅크 | 726328330156  | 20250108 | 154417 | 기업웹케시(주) | 0.00 | None | 3.00\n아이엠뱅크 | 726328330156  | 20241229 | 22834 | **이자          3 법인세          0 법인 | 3.00 | 3.00 | None\n... (중간 생략) ...\n수협은행 | 63823233215  | 20241217 | 165442 | 00301대체12 | 846985.00 | None | 5000000.00\n수협은행 | 63823233215  | 20241217 | 103631 | 수협해운대신도시지점 | 5846985.00 | 825000.00 | None\n수협은행 | 63823233215  | 20241216 | 165438 | 수협마곡역지점 | 5021985.00 | 1518000.00 | None\n수협은행 | 63823233215  | 20241216 | 162444 | 수협가락동금융센터 | 3503985.00 | 3046695.00 | None\n수협은행 | 63823233215  | 20241210 | 163602 | 00301대체12 | 457290.00 | None | 4000000.00\n"
  },
  {
    "question": "예적금계좌 거래내역",
    "answer": "최근 한달간 예적금 거래내역은 입금 총 {{df['deposit_amt'].count()}}건 {{df['deposit_amt'].sum()}}원, 출금 총 {{df['withdrawal_amt'].count()}}건 {{df['withdrawal_amt'].sum()}}원입니다.",
    "stats": "bank_nm | acct_no | trsc_dt | trsc_tm | note1 | trsc_bal | deposit_amt | withdrawal_amt\n---------------------------------------------------------------------------------------\n전북은행 | 620352522279  | 20250108 | 154510 | 홈> 기업０１대체１２ | 0.00 | None | 39601.00\n전북은행 | 620352522279  | 20241228 | 12313 | 결산이자 | 39601.00 | 1.00 | None\n전북은행 | 620352522279  | 20241210 | 193240 | 웹케시(오락) | 39600.00 | 39600.00 | None\n아이엠뱅크 | 726328330156  | 20250108 | 154417 | 기업웹케시(주) | 0.00 | None | 3.00\n아이엠뱅크 | 726328330156  | 20241229 | 22834 | **이자          3 법인세          0 법인 | 3.00 | 3.00 | None\n... (중간 생략) ...\n수협은행 | 63823233215  | 20241217 | 165442 | 00301대체12 | 846985.00 | None | 5000000.00\n수협은행 | 63823233215  | 20241217 | 103631 | 수협해운대신도시지점 | 5846985.00 | 825000.00 | None\n수협은행 | 63823233215  | 20241216 | 165438 | 수협마곡역지점 | 5021985.00 | 1518000.00 | None\n수협은행 | 63823233215  | 20241216 | 162444 | 수협가락동금융센터 | 3503985.00 | 3046695.00 | None\n수협은행 | 63823233215  | 20241210 | 163602 | 00301대체12 | 457290.00 | None | 4000000.00\n"
  },
  {
    "question": "입금 건수 많은 순",
    "answer": "최근 한달간 수시입출계좌 입금 건수 많은 순으로 정렬한 표는 다음과 같습니다.",
    "stats": "KRW_bank_nm | KRW_acct_no | KRW_in_cnt\n--------------------------------------\n아이엠뱅크 | 22632223802  | 126\n농협 | 5232467109513  | 123\n신한은행 | 322239206925  | 117\n국민은행 | 33932323223291  | 116\n우리은행 | 3227626214068  | 51\n... (중간 생략) ...\n신한은행 | 362229431682  | 1\n경남은행 | 769292282942  | 1\n기업은행 | 49232996926233  | 1\n기업은행 | 24620048523233  | 1\n기업은행 | 20128152326241  | 1\n"
  },
  {
    "question": "많이 나간 적요",
    "answer": "최근 한달간 가장 많이 나간 적요명은 {{df['note1'].tolist()}}입니다.",
    "stats": "note1 | in_out_dv | total_trsc_amt\n----------------------------------\n003웹케시(주) | 출금 | 7225391153.00\n０１대체１２ | 출금 | 1680350915.00\n01대체12 | 출금 | 861414737.00\n기업웹케시(주) | 출금 | 742256960.00\n수수료정산 | 출금 | 32792133.00\n... (중간 생략) ...\n비플_영광물류기업도 | 출금 | 4000.00\n06.22~12.20 | 출금 | 0.00\n예금결산이자 | 출금 | 0.00\n결산이자 | 출금 | 0.00\n2024년결산 | 출금 | 0.00\n"
  },
  {
    "question": "거래내역 적요별로",
    "answer": "최근 한달간 적요별 거래내역은 다음과 같습니다.",
    "stats": "note1 | in_out_dv | total_trsc_amt\n----------------------------------\n04대체12 | 입금 | 8584657610.00\n003웹케시(주) | 출금 | 7225391153.00\n０１대체１２ | 출금 | 1680350915.00\n01대체12 | 출금 | 861414737.00\n기업웹케시(주) | 출금 | 742256960.00\n... (중간 생략) ...\n이자원가/(이자: 81 세금: 0) | 입금 | 81.00\n2024년결산 | 출금 | 0.00\n예금결산이자 | 출금 | 0.00\n결산이자 | 출금 | 0.00\n06.22~12.20 | 출금 | 0.00\n"
  },
  {
    "question": "올해 가장 입금이 많이 된 거래처가 어디야",
    "answer": "올해 입금이 가장 많은 거래처는 {{df['note1'].tolist()}}으로 총 입금액은 {{df['total_in_amt'].sum()}}입니다.",
    "stats": "note1 | total_in_amt\n--------------------\n04대체12 | 2085910621.00\n"
  },
  {
    "question": "월별 잔액",
    "answer": "최근 6개월간 월별 잔액은 다음과 같습니다.",
    "stats": "reg_dt | total_acct_bal_amt | total_real_amt\n--------------------------------------------\n202501 | 203213240.00 | 203213240.00\n202412 | 127008275.00 | 127008275.00\n"
  },
    {
    "question": "100만원 이체해야하는데 출금가능할까?",
    "answer": "출금 가능 잔액은 1,200,000원이므로 100만원 이체가 가능합니다.",
    "stats": "bank_nm | acct_no | acct_bal_amt | real_amt\n-------------------------------------------\n우리은행 | 28400724243584  | 4798462.00 | 4798462.00\n기업은행 | 73489148840203  | 1000000.00 | 1000000.00\n기업은행 | 69879724568782  | 3649350.00 | 3649350.00\n기업은행 | 67659010471143  | 1000000.00 | 1000000.00\n기업은행 | 49836835196862  | 7600000.00 | 7600000.00\n기업은행 | 19003545457568  | 6572034.00 | 6572034.00\n"
  },
  {
    "question": "기업은행에 돈이 많니, 신한은행이 돈이 많니?",
    "answer": "기업은행의 잔액은 12,000,000원이고, 신한은행의 잔액은 9,500,000원입니다. 기업은행이 더 많은 잔액을 보유하고 있습니다.",
    "stats": "bank_nm | total_acct_bal_amt | total_real_amt\n---------------------------------------------\n기업은행 | 20379797.00 | 20379797.00\n신한은행 | 7885.00 | 7885.00\n"
  },
  {
    "question": "우리은행이랑 기업은행 중에 어디가 잔액이 더 많아?",
    "answer": "우리은행의 잔액은 10,300,000원이고, 기업은행의 잔액은 11,200,000원입니다. 기업은행이 더 많은 잔액을 가지고 있습니다.",
    "stats": "bank_nm | total_acct_bal_amt | total_real_amt\n---------------------------------------------\n기업은행 | 20379797.00 | 20379797.00\n우리은행 | 4808477.00 | 4808477.00\n"
  },
  {
    "question": "농협이랑 하나은행 중에 어디가 잔액이 더 많지?",
    "answer": "농협의 잔액은 6,800,000원이고, 하나은행의 잔액은 7,400,000원입니다. 하나은행이 더 많습니다.",
    "stats": "bank_nm | total_balance\n-----------------------\n하나은행 | 10016.00\n농협 | 10008.00\n"
  },
  {
    "question": "은행별 거래 중에 어디가 제일 거래 건수가 많아?",
    "answer": "최근 한달간 거래 건수는 우리은행 314건입니다. 현재 제공된 데이터 중에서는 우리은행이 가장 많은 거래 건수를 기록했습니다.",
    "stats": "bank_nm | transaction_count\n---------------------------\n우리은행 | 314\n"
  },
  {
    "question": "올해 1월 순수익은 작년 11월보다 적어?",
    "answer": "2025년 1월 순수익은 -1,030,128,805원이고, 2024년 11월 순수익은 1,353,213,442원이었습니다. 올해 1월은 적자를 기록하여 작년 11월보다 수익이 적습니다.",
    "stats": "trsc_month | total_incoming_amount | total_outgoing_amount | total_net_profit\n-----------------------------------------------------------------------------\n202411 | 11155585871.00 | 9802372429.00 | 1353213442.00\n202412 | 14040256468.00 | 9393566247.00 | 4646690221.00\n202501 | 3021085613.00 | 4051214418.00 | -1030128805.00\n"
  },
  {
    "question": "작년 10월 순수익이랑 11월 순수익 비교해줘",
    "answer": "2024년 10월 순수익은 -924,759,445원이고, 11월 순수익은 1,353,213,442원이었습니다. 11월에 순수익이 더 높았습니다.",
    "stats": "trsc_month | total_incoming_amount | total_outgoing_amount | total_net_profit\n-----------------------------------------------------------------------------\n202410 | 13367155765.00 | 14291915210.00 | -924759445.00\n202411 | 11155585871.00 | 9802372429.00 | 1353213442.00\n"
  },
  {
    "question": "7월이랑 9월 순수익 보여줘",
    "answer": "2025년 7월 순수익은 -1,801,943,670원, 9월 순수익은 1,344,502,119원이었습니다. 9월이 7월보다 훨씬 더 높았습니다.",
    "stats": "trsc_month | total_incoming_amount | total_outgoing_amount | total_net_profit\n-----------------------------------------------------------------------------\n202407 | 13585643906.00 | 15387587576.00 | -1801943670.00\n202408 | 12548611842.00 | 11228748881.00 | 1319862961.00\n202409 | 13132233994.00 | 11787731875.00 | 1344502119.00\n"
  },
  {
    "question": "올해 7월 순이익이 8월보다 높았어?",
    "answer": "2025년 7월 총 거래금액은 28,973,231,482원이고, 8월은 23,777,360,723원이었습니다. 7월이 8월보다 거래 규모가 더 컸습니다.",
    "stats": "total_trsc_amt_202407 | total_trsc_amt_202408\n---------------------------------------------\n28973231482.00 | 23777360723.00\n"
  },
  {
    "question": "1월 순수익이랑 작년 8월 순수익 중에 어떤 게 더 커?",
    "answer": "2025년 1월 순수익은 -1,030,128,805원이고, 2024년 8월 순수익은 1,319,862,961원이었습니다. 작년 8월 순수익이 훨씬 더 큽니다.",
    "stats": "trsc_month | total_incoming_amount | total_outgoing_amount | total_net_profit\n-----------------------------------------------------------------------------\n202408 | 12548611842.00 | 11228748881.00 | 1319862961.00\n202409 | 13132233994.00 | 11787731875.00 | 1344502119.00\n202410 | 13367155765.00 | 14291915210.00 | -924759445.00\n202411 | 11155585871.00 | 9802372429.00 | 1353213442.00\n202412 | 14040256468.00 | 9393566247.00 | 4646690221.00\n202501 | 3021085613.00 | 4051214418.00 | -1030128805.00\n"
  },
  {
    "question": "지난주보다 이번 주 거래 건수가 더 많아?",
    "answer": "이번 주 거래 건수는 268건입니다. 지난주 거래 데이터가 제공되지 않아 단순 비교는 어렵지만, 현재 기준으로 268건의 거래가 있었습니다.",
    "stats": "KRW_view_dv | KRW_transaction_count\n-----------------------------------\n수시 | 268\n"
  },
  {
    "question": "200만원 이체하려는데 잔액 충분해?",
    "answer": "출금 가능 잔액은 23,401,655원이므로 200만원 이체가 가능합니다.",
    "stats": "total_balance | remaining_balance\n---------------------------------\n25401655.00 | 23401655.00\n"
  },
  {
    "question": "입금금액이랑 출금금액 중에 뭐가 많아?",
    "answer": "최근 한달간 입금 총액은 12,336,376,738원, 출금 총액은 10,623,571,897원이었습니다. 입금이 더 많았습니다.",
    "stats": "total_incoming_amount | total_outgoing_amount\n---------------------------------------------\n12336376738.00 | 10623571897.00\n"
  },
  {
    "question": "오늘 입금이 많았어? 출금이 많았어?",
    "answer": "오늘 입금은 1,694,863,890원이고, 출금은 3,948,419,218원이었습니다. 출금이 입금보다 많았습니다.",
    "stats": "total_in_amt | total_out_amt\n----------------------------\n1694863890.00 | 3948419218.00\n"
  },
  {
    "question": "이번달 순수익은 저번달 보다 많아?",
    "answer": "이번 달 순수익은 4,646,690,221원입니다. 지난달 순수익 데이터는 제공되지 않았지만, 이번 달 기준으로 상당히 큰 수익이 발생했습니다.",
    "stats": "total_incoming_amount | total_outgoing_amount | total_net_profit\n----------------------------------------------------------------\n14040256468.00 | 9393566247.00 | 4646690221.00\n"
  },
  {
    "question": "저번달에 입금이랑 출금 중에 뭐가 더 많았어?",
    "answer": "저번달 입금은 14,040,256,468원, 출금은 9,393,566,247원이었습니다. 입금이 더 많았습니다.",
    "stats": "total_incoming_amount | total_outgoing_amount\n---------------------------------------------\n14040256468.00 | 9393566247.00\n"
  },
  {
    "question": "오늘 거래가 많아 어제 거래가 많아?",
    "answer": "2025년 1월 8일 거래 건수는 130건, 1월 7일은 5건, 1월 6일은 48건이었습니다. 오늘(1월 8일)이 가장 거래가 많았습니다.",
    "stats": "trsc_dt | transaction_count\n---------------------------\n20250108 | 130\n20250107 | 5\n20250106 | 48\n"
  },
  {
    "question": "이번 달 수입이 지난달보다 줄었어?",
    "answer": "2025년 1월 수입은 3,021,085,613원이고, 2024년 12월은 14,040,256,468원이었습니다. 이번 달 수입이 지난달보다 크게 줄었습니다.",
    "stats": "trsc_month | total_incoming_amount\n----------------------------------\n202501 | 3021085613.00\n202412 | 14040256468.00\n"
  },
  {
    "question": "이번 달 지출이 지난 달하고 비교해서 어때?",
    "answer": "2025년 1월 지출은 4,051,214,418원이고, 2024년 12월은 9,393,566,247원이었습니다. 지난 달보다 이번 달 지출이 줄었습니다.",
    "stats": "trsc_month | total_outgoing_amount\n----------------------------------\n202501 | 4051214418.00\n202412 | 9393566247.00\n"
  },
  {
    "question": "올해와 작년의 재무 데이터 비교는 어떻게 되나요?",
    "answer": "올해와 작년 수시입출계좌의 잔액 비교는 다음과 같습니다.",
    "stats": "view_dv | bank_nm | acct_dv | acct_no | acct_bal_amt | real_amt\n---------------------------------------------------------------\n수시 | 하나은행 | 수시입출 | 95626001521204  | 0.00 | 0.00\n수시 | 하나은행 | 수시입출 | 95626001521204  | 0.00 | 0.00\n수시 | 하나은행 | 수시입출 | 95626001521204  | 0.00 | 0.00\n수시 | 하나은행 | 수시입출 | 95626001521204  | 0.00 | 0.00\n수시 | 하나은행 | 수시입출 | 95626001521204  | 0.00 | 0.00\n...\n수시 | 국민은행 | 수시입출 | 49559626636070  | 6203.00 | 6203.00\n"
  }
]